太失望了

太失望了，真不敢相信。
香港鄭特首竟然投降了，給曱甴暴徒廢青跪下了，太软弱了。
下一步要出卖前線警隊了。
不敢想像香港腐敗成这样。
難道要一直亂下去嗎 ?
什麼真普選 双普選比社會稳定還重要嗎？

請廣傳